玫瑰糠疹討論

有冇中過嘅人分享吓可以點樣快啲好返
同埋點樣遏止佢生新嘅出黎

而家好撚似生水痘咁食藥又唔得搽藥又唔得
係咪一定要等佢地爆哂出黎

中過.GOOGLE見睇中醫會好
跟住去左睇3次...個半月就謝左
但我之後變左有皮膚敏感.依家2,3日食一次治敏速

西醫角度係病毒,要自己好返,當時1星期就全身都有

你生係咩部位

皮膚敏感係點嘅情況 食錯野先會定天氣影響

個母株喺大脾 之後生喺肚 而家成個心口 背 手臂 大脾都有

個身突然會紅紅地,痕,過一段時間就無事
凍反而無咩痕,唔關食錯野事
只從生完玫瑰糠疹就咁啦

我母株生係肚度,背反而生左少少就KO左
當時我都好驚架,以為自己唔知咩事
搞到去皮膚科睇

你上網查吓啲病徵睇吓似唔似 個印唔褪？

我好撚痕

祝ching早日康復 我而家痕到瞓唔到

你好 我痕撚到想跳樓

好似好少生上臉？我有一粒喺耳後但唔算痕
生上臉應該要睇醫生

半年前生過

由肚開始生到全身 好彩冇上面
未睇醫生以為中毒

大概半年先好得95%

痕到仆街 瞓唔到覺
睇左幾次醫生 佢都話要自己好
有支奶俾我搽 都算止到下痕

依家間中會有一個random 位痕 即刻沖涼凍下佢就會冇事

依定全身都仲有一撻撻印 不過醫生話會退 冇咩後遺症

睇中醫 早啲瞓
Btw 係咪會傳染㗎？

半年都唔好咪好嚴重
我差唔多兩星期但今朝起身見到大髀多咗超多細紅點 睇黎佢地準備發出黎

唔傳的

加油 要有心理準備

唔會

睇中醫都冇咩用
我有睇左幾個月

我都出過
都差唔多３個月先退
但過都半年後好似又翻發 但呢次可能係濕疹 又係２－３個月就控制到

但你不嬲有濕疹定點

我有生過 佢一開始會有個母斑 跟住附近既位開始蔓延 個身有好多一撻撻 一開始去普通科睇個醫生話我皮膚敏感 求其俾咗啲藥膏我查 中藥又話濕毒 後尾冇好到就走咗去專科睇 個醫生一睇就話係玫瑰糠疹 話冇藥食 同埋呢啲由開始有到好返起碼都要兩個月 最後好似真係兩三個月後退左 一開頭仲有印 過左半年之後開始淡返 所以保持心境開朗等佢退啦

最驚佢唔褪 就快夏天要著短袖衫

哎屌岩岩睇 隻右手上臀瘋狂生緊 好人好者點解會有呢個病

唔會唔退既 應該係時間問題 不過我都明心情會好差 尤其一開始唔知道嗰啲係咩嚟嗰陣 我記得個醫生好似有開止痕嘅藥膏比我查 保持心境愉快做多啲運動早睡早起啦絲打

咁我而家應該要瞓多謝你
不過真係痕到瞓唔到

出到到小腿背脊就差唔多

同要戒酒

啤酒一飲即刻爆發

背脊一早爆咗 去到小腿就好大鑊著開中長裙想問吓如果著長褲包實佢會唔會發/痕得仲勁

早啲訓，做運動，減下壓

咁可能有啲唔同
我尾期係小腿

肚臍位開始

運動都可以 不過要完咗即刻沖涼
保持乾爽

知道 下次做完運動會即刻沖涼

會痛是咪好嚴重
岩岩發現生到手腕附近了屌

平時食幾清

中過 搽藥膏好返

中過一次 發到成身到係 最後睇咗次皮膚科醫生 around 一個月左右無事